---
name: SidePage
---

import { SidePage, Button, defaultTheme } from 'front.ui.lib'

# SidePage

*Сайдпейдж*

Всплывающая страница.
```jsx live

<>
  {() => {
    const [isSidePageOpen, setIsSidePageOpen] = React.useState(false);
    const [isSecondSidePageOpen, setIsSecondSidePageOpen] = React.useState(false);
    return (
      <div>
        <Button onClick={() => setIsSidePageOpen(true)}>Открыть SidePage</Button>
        <SidePage
          show={isSidePageOpen}
          headerText="Привет!"
          onCloseClick={() => setIsSidePageOpen(false)}
          footerContainer={<Button styleType="secondary" onClick={() => alert('Я призвала пользователя к действию!')}>ОК</Button>}
        >
          Я SidePage, который блокирует страницу. Теперь закрой SidePage нажатием на крестик.
        </SidePage>
      </div>
    )
  }}
</>
```
